我遲早屌爆Youtube啲廣告

Hello 估下我係邊道？我地避過左個颱風呀！
真係屌出聲，每分鐘插一次廣告，嬲尻YouTube

咁你要問下佢先知啦